沒有普選，唯有獨立

驚五大訴求同香港獨立有衝突？
驚會分散焦點？

既然係咁，點解唔試下將兩個方向拉埋一齊講？
普選同獨立，一個口號講晒兩個香港關鍵最需要既野
咁咪唔使驚有衝突，唔使驚分散焦點，講清楚晒香港人需要Ｄ乜

沒有普選，唯有獨立

楊逸朗：「無論有幾多阻礙都好，我哋香港獨派都唔會放棄，一路堅持到底」

g持

沒有普選，唯有獨立

拉

有無普選都要獨立

開窗論

推 呢個口號應該兩邊都投受
仲可以將港獨派出現嘅責任射返落個政府度

喺今日大是大非嘅時候，每一個香港人都應該為香港去抗爭，五大訴求同港獨一齊做，去努力，去捍衛我哋香港本土嘅利益，捍衛我哋生存權利，捍衛我哋自由空間

大部分截取自楊逸朗直播說話

香港獨立，唯一出路

係

【請正視】香港面對既情況唔係「警暴」咁簡單

本身係暗獨派
我上個post仲諗緊香港獨立應唔應該講好
依家諗通左 普選同獨立combine埋一齊講咪得

沒有普選，唯有獨立
一清二楚

唔使再分化
兄弟爬山，各自努力
dealt

順便畀埋個下台階畀港共
一係你即刻實現真普選 唔係既話就獨立
畀撚晒面你

負皮嗰Ｄ出黎講下野呀喂

13 vs 3

目標一致就唔會割

---------------
香港獨立 唯一出路

即刻諗起魯迅個句︰「中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。」

支持啊

大家一齊覆

沒有普選，唯有獨立

中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這地區沒民選特首，須在這裏搞個真普選，大家一定不允許的。但如果你主張這地區不如舉行獨立公投吧，他們就會來調和，願意給予特首選舉了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。

Yes! dgx巴

push

推

試下

沒有普選，唯有獨立 沒有普選，唯有獨立 沒有普選，唯有獨立

又岩喎

反送中係共識，五大訴求唔係。 會失焦
唔好舉美國旗
唔好叫光復香港
唔好衝立法會
唔好用火魔法
唔好用槍魔法
唔好裝修，藍紅資都係打份工
唔好打，會死人失民意
唔好搞前線，前線好多黃
唔好唱榮光，會比人話港獨
唔好，會激嬲共產黨
唔好，會激嬲美國

沒有普選，唯有獨立
咁嗌真係容易接受好多

[size=8]沒有普選，唯有獨立[/size=8]

太好了
唔想獨立？
比普選我囉

[gold]沒有普選，唯有獨立[/gold]

by你哩個喎

沒有普選
唯有獨立

不如轉
沒有五大，唯有獨立。

我鐘意哩個。

比曬機會政府啦
唔好再係連登分化人地講唯一出路
唯有獨立呢個口號好波

沒有五大訴求，唯有香港獨立。
會唔會太長

支持

P 牌推

幫推

~太多了 夠了

我喜歡你的思維

可以

推呢個

Push

唯有獨立

冇普選 就獨立

普選都無，有咩能力獨立？

連登獨立討論區？

呢個可以

本身普選，國際支持都咁難有
依家叫獨立，國際未必支持，都唔知點獨

同意樓主
呢兩日根本係有班五毛用雙重身分引戰
既然已經有明確答案
唔洗再理啲引戰五毛post推返啲正經post

有普選都要獨立啦

Agger

大赦義士，取消以言入罪的161條與取消公安惡法。大赦係林鄭無權做，要人大先有權。
根據基本法要修憲先有得普選，我地一定要係人大手上拎番憲法修改權，解釋權，法官任免權，完整立法權，終審權。

事實係：香港獨立，唯一出路

好過獨立係唯一出路呢個口號

沒有普選，香港獨立

好句好句

推唔郁

推一推

唔係射，係政府本身要負責

可以獨立固然好
即是香港會有自己既軍隊
你覺得可能嗎
無論我點樣幻想 好似都冇可能睇到呢件事發生

推呀

沒有普選 唯有獨立

支持不分化